唔知喱條傻閪想點撚樣

好撚嘔心

順便po下文宣先

今晚見啦大家

都好過达狗

咁大隻

垃圾 出唔出片都要睇風向
咁驚咪撚做utuber啦

喱條柒頭連罷工嘅事都要問觀眾意見，交個波俾人，好嘔心

唔出片咪又係留係屋企打機拍片過幾日出
就唔信呢條友會有份行出黎